Hij had een jongen met zijn haak opgeheven, en gebruikte hem als een schild [schild], toen een andere, die juist had gaf zijn zwaard door Mullins, sprong in de strijd.
"Steek uw zwaarden op, jongens," riep de nieuwkomer, "deze man is van mij."
Plots stond Hook dus oog in oog met Petrus.
De anderen trok zich terug en vormde een ring om hen heen.
Al lang keken de twee vijanden elkaar aan, Hook sidderend een beetje, en Peter met de vreemde glimlach op zijn gezicht.
